大公司 細公司 點揀

文職工作
跳槽大公司人工多5%
Secondment 但福利大致上唔差

留係細公司 到出年1月其實都會加5%

點揀

大公司
跳下一份個名都好D

5%

大公司 細公司無人識無咩用

我都知膠膠地 但無奈而家做緊細公司
唔係都唔洗考慮